大家無乜野唔好再去physical了

屌你老母閒日3,4點都多人到痴撚線 等仲耐過做
有錢去其他場好過

咁無錢呢

康文署

慣左10點後去

康文署晚晚排幾十人

8-10 啦 睇收工時間

多南亞就真
次次下午去都一大班南亞人

Physical理9你邊位
個場就係咁多，爆唔爆唔關佢事
佢地收錢就完，同埋咩客都收，實傻豬比錢上堂
呢個就係佢地生存之道
我而家寧願比貴d第2度仲好
又唔洗比人sell

但係屋企附近最近係physical 行路10分鐘就到
其他場要坐車 一係康文

公務員免半年 學生免一年 呢間垃圾搞到有比錢既都無位做 轉左場好耐

人地推廣健身風氣又唔俾？ 洗唔洗一人一部獨立機？

講真physical 呢啲場做到咁平冇得賺 但求大家開開心心做個gym打個和

係咪講緊旺角？

間間都多人啦痴鳩
荃灣葵芳旺角10點後都幾個人圍住一部機

我會問佢share，冇人會拒絕，問完多數快快做

荃灣3,4點都鬆動喎

街頭健身

星期六日係好啲
平日6:00pm - 10:00pm都多人到仆街

我自己覺得，荃灣同尖沙咀個場都幾舒服，如果講葵芳荔枝角，個場又細，又多人

荔枝角嗰個

去過一次，以後都唔會去